巴士癡漢出沒注意

啱啱搭12A
條友有兩部電話
個頭油到仆街
成程車係咁影女
落車仲影小朋友
佢男拔落車
由於條友戴埋手套
個樣又成個痴線佬咁
我又弱質纖纖
好撚驚篤爆佢會俾佢隊冧
所以我已經即時airdrop同車啲人講提佢哋小心

張相隔開成10米影
已經用iphone 11 pro max 影sorry各位

push

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

梁國雄議員請你冷靜啲

學到野，原來airdrop可以咁用

無大頭學咩人開po
咁嘅相起唔到底喎

iphone 11 pro max 呢d質素？

係隔左好撚遠

斷正相都無一張，你話係就係呀？

屌細力啲啦我仲後生唔想咁早死

用華為喇

Lm 睇樓主準備比人屌

你咪唔好信 我都係好心提醒吓

已經俾人屌緊成班鍵戰撚

提你老母，你而家摧毀緊一位男士的人格。
佢點偷影女的相都無，你判案仲惡過香港警察

樣衰似痴綫佬

你真係冇改錯名
成架車咁多人我唔屈要屈佢？

人地係同黨你就仆街了
唔好乜都SHARE

是但影張相就係？
判官。
搵你審晒所有案都得啦。

咁多人唔屈要屈佢？
我點撚知你呀？
你心情唔好是但屈人唔得呀？

我都可以話連登 mechan女朋友 下流賤格，偷窺呀婆沖涼，專非禮中年呀嬸。

無証無據任講件事就係咖啦！
連登咁撚多人，點解我會屈你呀？
你條人渣專做下流野，

係喇係喇 叻喇你

冇點 特徵描述

我見個airdrop女人名先send咗
全車得一個人有開airdrop
所以我都唔知係咪佢左前面個女仔收到
同埋個阿叔部電話唔係iPhone

等睇你反駁上面個巴打

樓主我尋日都好似比人偷拍好似係發哥嚟

人格謀殺

佢開住鏡頭拍已經唔係偷拍
係明影

正常偷拍點會比你見到

以為巴膠,今日好多長鏡毒撚

你講乜都得啦無拍片無膽屌佢算9掃啦樓豬

呢排好多呢啲綁架/偷拍post
大家睇路

垃圾樓主
之前我當面屌7個痴線佬影埋相

用華為啦

之前發完夢試過收到 多謝你支持香港人

樓豬連佢有搭12A都證明唔到

個呀叔有冇偷拍人就唔知
我剩係知樓主偷拍個呀叔

你on9㗎
你見到佢影你唔屌柒佢？
仲要隔咗9條街咁遠先影番佢
個女仔真係多得你唔少

up乜7p牌仔1999

結果個痴線佬其實都用緊iphone

你都幾撚柒廢 又唔敢兜口兜面同人講 又唔敢打柒個阿叔 影張相又要企到幾條街咁遠

就咁影 無裙底?

如果果條友都有開airdrop收到張圖

影乜先，佢坐係度影唔到裙底架啵
就咁影人唔犯法個喎

坐車影相影影到人犯法？

講真丫, 你咁樣同看圖作文有什麼分別

屌你老母

你開呢個po每一個人求撚其搵張相打一段嘢出嚟都可以話佢偷拍，你喺度講出嚟把撚

一係你就當場斷正，一係你就落車報狗

你淨係得張相乜撚都冇唔撚會有人信你

炒得太撚多車啦，樓豬你咁多負評好心就諗下自己衰乜

屌你老豆
屌埋你家姐
屌晒你祖宗十八代

最後再中出你

成車都係人，咁都驚？
有哂證據都唔出聲？
你放生緊一個罪犯繼續作惡
你係共犯喎

要p翻d口罩上去先可以話係尋日

梁國雄議員！

拉

So what？

唔當場出聲？影張相當做左野？

都冇辦法 唔信咪當我鳩噏
我淨係好遠影到一張 坐佢隔離影比佢見到殺撚咗我點算
點知條痴線佬個身袋住啲咩

得啦得啦

個毒撚周街影女咋喎，你唯一可以做嘅嘢就係當面屌9佢。
樓主連要求佢del相嘅權利都冇，個毒撚又唔係影佢

你喺度打兩句梗係唔驚
無人坐佢隔離 我同佢隔一個位
附近都係幾條女 佢殺我你幫我擋？
係條街到戴手套個人奇奇怪怪唔驚就奇
當然都可以話佢驚肺炎先戴
但係佢外形打扮好難令人唔驚

冇人影平時邊有得睇
最憎你呢啲撚樣

屌你老母

開撚錯台

此po已完

真 但我真係唔夠膽屌
平時屌狗就夠膽 痴線佬我真係留番條命

對住嚟影
後尾女朋友落車同我講仲要唔止影咗一個
我女朋友本來坐佢隔離 之後見到佢影調咗位去我對面
開頭都無諗住理 但落車見佢再影先開個post
成班連登仔無圖又要屌 有圖又嫌蒙 咁撚巴閉自己企係佢面前影佢大頭囉洗唔洗帶Popo部30k長鏡頭相機出街影癡線佬呀

我明見到疑似痴線佬係會好驚，即刻有咁遠走咁遠，我係巴我都試過撞到痴線佬。
一路跟住我講「喂，靚仔」，一開頭以為佢同其他人講緊，以為撞到熟人定點。
點知一路佢原來跟住我，一路係咁講同一句嘢。

但你開po講完已經完左件事，其他人信就信唔信就算。信亦都於事無補，影人係冇犯法，如果佢影你，你叫佢del佢都有權唔del。影裙底都係用游盪嚟告就知，分分鐘佢入左罪都冇人叫到佢del。

對住黎影如果阻到你 請尋求法律援助

如果阻唔到你 你都吹佢唔漲

喂你原來仲要男人嚟，即刻拉條女走咪算，驚d咩，最多驚俾條女話自己冇用

幾廿歲人唔好咁多幻想

係完咗 佢冇影裙底淨係影樣
唔知佢影嚟做乜 佢仲要落咗車特登停低睇
所以我先行遠影到一張相
不過都提吓啲人特別女仔出街小心啲
唔知佢會點

結論係樓主垃圾,架車咁多人都唔當場踢爆